黃家麒總督察：唔使委任證，我話你聽佢哋全部都係警察！

黃家麒總督察：我話畀你聽係咪係囉！

示威者：你確定你係跟規條做野呀嘛？
黃家麒總督察及其夥伴：係！冇錯！

原來一個警察話其他人係警察，佢地就自動變警察，咁犀利
好想認識黃家麒總督察 叫佢將我變埋警察

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

721聲明

我們一眾香港人謹此聲明，我們在6月9日及6月16日已經以和平、理性、非暴力的方式，進行和平遊行表達過我們的訴求但政府屢次漠視民意、又以前線警員作為擋箭牌，故此我們於2019年7月21日的一切行動都是以五大訴求為目的。

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法迫使政府達到我們的訴求，但只要政府能夠達到我們的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會暫停。

我們一眾香港人在此促請香港政府正面回應五大訴求。

我話你係就係
幾撚威呀

我話你係蝙蝠俠都得啦

我同你講我身後全部都係香港市民

總督察真名上連登
總督察我都想做警察實踐抱負 幫你含一次你話我係警察ok?

幾撚大既官威呀 凌駕於法律之上

好！我話你係就係！你已經係警隊一分子啦！

我呢我呢？

好o野 多謝黃督察幫我實踐抱負 之前投考警隊話我太高學歷唔入得

其實等混亂既時候
企埋去話自己便衣，佢地會唔會信？
利申9up

：伙記伙記
：冒警
：餐廳伙記啊

我話你係就係！

我信你就得！

唔使機票，我話你聽佢哋全部都坐霸王機

我話你係就係好撚型

見唔到証衝入黎打人咪當你冒警
你試下再收埋試下

唔好意思 阻阻你
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
「環保撚」將舊衫轉贈俾有需要人士

我係差人呀屌！

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

之前有巴打話買黑背心

老實講 差佬咁樣玩死自己
到有人玩扮便衣
到時咪又係死死地氣帶返張證

我識分架啦，呀sir做野唔使你教

我話ok就ok

有冇人想應徵加入警隊可以即時成爲警察

黃sir，我智商得70，可唔可以收埋我做𡃁

我小一我的志願已經係寫做警察架喇

搵唔到工就黎搵我啦

好，見你咁有心，畀個警長你做又點話

認哂三萬隻狗既樣 不愧係狗主

嗱，狗呢，就認氣味唔係認樣嘅

講緊呢隻Game?

勁過耶穌變水為酒

終於可以玩返佢地扮示威者嗰招
扮警察，怒打水貨客，大陸人

推

依家警權無限大，玩乜都得

可摸以侵埋我呀黃sir 細個睇新扎師妹已經好想做警察 但佢話唔收大學生淨係收低能兒

所以我之前覺得著黑背心最好
大家都唔知係邊個
到時佢地打錯自己人就好笑

梗係可以啦！我都想有返d有智商嘅同事呀

講真，佢哋而家做到咁無法無天。
等多幾年新特首上任之後一定會想搞好警民關係，到時你班前線戇鳩仔就會俾人開刀！
而你哋啲好上司，到時仲會理鳩你地咩？

着黑背心行埋去偷偷地扑完一下就即走，等佢地以為後面個伙記搞自己

我話會就會！！

黃家麒總督察義氣仔女 話攬你就攬你

下次印大大張警察通例出黎

狗識字架咩

我話係就係
十二點後我話事？

成班冒警狗

唔好阻住警察做野呢度我地睇

唔好同我講話班細狗D委任證未打印好呀笨

支持警方嚴正執法，取締冒警暴徒

黃家麒總督察：我話畀你聽係咪係囉！

示威者：你確定你係跟規條做野呀嘛？

黃家麒總督察及其夥伴：係！冇錯！

示威者朗讀：跟據警察通例第20章......～

黃家麒總督察：........

有冇識警例既可以講下？

唔好同我講條例
我話係就係！

條片個fb post都分析曬

總督察講嘢都咁撚串？
俾佢升上去仲得了嘅

唔使睇警例！
我話係就係！

即係可以著黑色背心入陣？？？？

可以一戰

麻煩傳俾立法會議員俾佢地播俾比卡起超睇

垃圾fb我連acc都冇申請過

利申 90後

法例在此

逐漸變又得 立即變亦得 得咗！
我都係警察喇而家

只要有心 人人都可以係差佬

歡迎加入警隊大家庭

我話知就知！

如果想升職 係咪黃蛇話我係處長就係處長

唔好意思，呢個要問番上頭.....

屌你老母閪！
我話係就係！

竟然連黃蛇都話唔到事

得，頭先問過上頭，我話係就係！

如由一隊軍裝人員執行任務，例如在查核牌照期間，如市民提出要求，只需其中一名人員按要求出示委任證便可。(PGO 20-16)

唔撚識中文啊！？總督察！？你便裝、軍裝唔撚識分啊！

如警務人員未能出示委任證，而原因是「要求不合理」或最終未能遵辦，人員必須在記事冊說明原因。(PGO 20-16)

有冇落薄啊！？

我話係就係啦！走啦！

瘋狂舉報有冒警人士潛入警方陣地

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

我話係就係

Wave sir勁啲定你勁啲？

我啦，我話勁就勁！

地球係圓架
身後全部都係警察即係

打撚左先講啦，屌你老母！

將我變埋 記得出糧

3之二
應包括示威者及其家人

就係依啲人先升到上去

就係依個！咁我話自己天神添拉屌

以後企黃家麒總督察身後 認住佢個樣

威

紫色衫又肥又矮個個係咪c奶嚟
收咗幾錢呀

黃蛇
我呢我呢可唔可以話埋我係啊

真係要搵議員幫幫手解決警察執勤唔帶委任證嘅問題

黃督察個權力大過一哥幾時會開槍殺埋大佬上位？接管香港公安阿一位置

大家都無證，大家都係啦咁

手指指一指就係 整多一百萬出黎

屌你老味立即企去佢後面

唔洗身份証，我話你個我係香港人，以後差人唔洗查身份証

知情人士透露暴徒會於721冒警

我會咁問

咁我都係？
呢個人呢？
嗰個呢？
警察通例改咗？
邊條例寫咗唔使委任證？

位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

港鐵ok哥啲friend

佢老母個西一定好臭
大家話係就係

push

人人都係警察！

總督察會唔會係被恐怖份子脅持左老婆仔女先咁講架 不安

黃Sir 我想做總警司

幫推

軍裝好似先係可以咁做

便衣進行警犬活動時，一定要出證吧？

其實d狗狗咁中意咁做，不如直接叫狗哥改狗例咪算囉，立會又實有一班廢老支持你。

林奠又一定盲撐。

係唔係啊！落到場我都係警察！拉9你地班暴徒啊！得未啊？

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

幫黃督察諗多兩句同大家講

我話警察就係警察, 話你係暴徒就係暴徒
呢度24小時我話事

香港邊條條例賦予總督察有委任任何人或人等執行通例嘅權利？
警務處處長我都係咁話
認真想知

官威

黃蛇
禾想做警察食霸王雞得吾得牙
禾冇錢想屌閪牙

In 黃蛇 we trust

阿差

全民Jing Cha

間接證實盧偉聰權力已被架空

指鹿為馬

告得，收佢皮

卧底比歡喜哥del晒記錄
想歸隊幫到你

如果有總督察話全港739.2萬人都係警察，全港市民都可以使用警權

以後市民去遊行，市民可以全副保護裝備去遊行，只是主辦人同警察講：我係申請者：我代表所有遊行同你講，有全副保護裝備的遊行市民係和平市民，你（警察）不可懷疑，我（申請者）可代表你懷疑的人同你講,你（警察）不要阻外市民遊行（你受攻擊),只要任何人，告知（口講）（舉旗）對方（警察）,你已經犯法，我（巿民）可根據CAP221-101a, 合理地制服制服（警察）

其實我哋係咪應該要進行一次冒警大搜捕
將冇委任證嘅暴徒進行公民拘捕
好擔心有班冒警嘅暴徒會繼續影響香港法治

利申:支持香港警察執法！！！

警權大過法律

我話你係就係

我懷疑當中有人冒警

冒警抵打

大家都是警察

片入面果位師兄最後俾人塔走咗？

你做咩搞我後面

純冒警唔得，得6個月
但係開始襲擊途人就可以開始行使公民逮捕權

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

原來基基一早預計可能有呢一日
佢預先提醒遊行人士

其實警例係咪比人修改過

點解由六月開始 咁多個警察把口都話
我可以代表曬佢地 我話佢地係就係
又可以唔使戴委任證出街

而且佢地一些都唔心虛，真係覺得冇錯咁

淘寶件衫
差佬互片
警隊內訌
暴徒咪唔存在囉

牙傻就係有咁既意思

黃家麒總督察，我想做警司住半山宿舍呀

知唔知黃總督察個警員編號呀？

我無野講

警告冒警人士管有違禁武器將行使公民逮捕權制服

Push

地球係圓嫁喎
如果係佢第後面就係警察咁咪全世界都係警察

我都想實踐抱負
可唔可以封我做署長

我企黑背心果堆後面
佢係唔係都會話我係黑警

佢咁撚把炮 幫佢紅

要呃人先要呃自己

只要信不要問

唔好搞我後面

佢自己講完又唔笑個下好野
我都凳佢感到羞恥

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

樓豬冒緊警

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

佢肯認頭係好事呀 , 有咩事就入佢數

馬時亨: 我話OK就OK!

我話你地係狗 唔洗瘋狗証

啲差佬不嬲都係呢句，阿sir話你係就係
幾有權威

真係好大嘅官威呀

扮狗好易 其實咩裝都唔洗，兇神惡殺+理直氣壯周圍打人就係

我好安全！我話係就係！

好，我地一齊拍住上！變多d伙記出黎！

我話係就係啦！上面d人自然會幫我搞掂

條廢柴收皮啦

我企佢後面咪一個月搵8萬蚊

點會唔認得自己同事

住後面六棟屋邨啲居民就正啦
以後每個月收入大增

我都好想做警察
係咪著件黑背心企係佢後面就ok?

大個d以為自己攬d伙記就好撚型成班傻仔圍威喂

大家得閒就搞下佢後面
咁就個個都係阿sir

隔離個阿嬸差婆聽到出曬水架

全軍裝先可以用呢個方法確認
但只要有一個係便裝，嗰一個便裝喺行使警權既時候都要出示委任證
咁都唔撚識，仲話總督察，返學堂重背警例啦

其實係咪可以追問佢
咁佢身後邊黑背心既人所有行動都係你一個負責、全權承擔?
記者影到後邊D人犯法
直接揾黃SIR 一個人負責?

唔使委任證，我話你聽佢哋全部都係畜牲
警犬係唔需要佩帶委任證

下次問佢，你係咪警務處處長？
唔係你又點證明佢地係警察？
邊個授權你證明佢地係警察？
有授權就攞封授權書出黎睇下。
唔係就攞張委任證出黎睇下。

唔洗委任證，黃SIR即場委任就得

有鍋佢就第一個孭

我又做

推撚到仆街

有其他區

我都係未來警察

咁生面口既你？
冇 我其他環頭既

我話你係狗 咁你係唔係

係咪要著背心？

點解冇左件事？
係咪法例上不可行

叻啦i大法治新秩序

係！顆記！自己友

d 人話貼後面寫住唔知乜
會有機會不可行

計我話乜都唔貼就無問題
黑背心外套唔係便衣專用裝備嚟

港共期待緊死第一個警察或者示威者

絲打識野
警察既警權係警務處處長授予
委任證就好似授權信一樣，背面寫住
「本證持有人是經正式委任的香港警察，其相片及資料載於背面。」 署名係警務處處長

所以有委任證就等如有處長證實佢係真警察
冇委任證就麻煩叫處長出嚟證明
你呢啲芝麻綠豆官憑咩證明佢係真警察，邊個授權比你去證明

我話係就係！
呢度我揸旗！柒頭處長收皮！

師兄睇路 警犬投共會拉你

backup ?

笑撚死

backup

我話係就係！
唔係正契弟！

我11分都話我太高
一定要我讀 Yijin

我話你條女日日比我屌都得

其實我地著果隻顏色既背心佢地會唔會分唔到